# 3ο εξαμήνο

**ΣΗΜΑΝΤΙΚΟ**: Στο [StudentsWeb](https://services.uom.gr/unistudent/) δηλώνετε μαθήματα για να έχετε δικαίωμα να εξεταστείτε τον Ιανουάριο-Φεβρουάριο. Η έναρξη δηλώσεων μαθηματων θα ανακοινωθεί στην [ιστοσελίδα της σχολής](https://www.uom.gr/dai) και θα σταλεί και e-mail.

Βιβλία δηλώνουμε στον [Εύδοξο](https://eudoxus.gr/) μετά το πέρας των εγγραφών. Θα ανακοινωθεί στην ιστοσελίδα της σχολής και θα μας στείλουν και e-mail..

# Προτεινόμενα βιβλία 3ου εξαμήνου

Τα βιβλία που προτάθηκαν είναι τα εξής:

* **Πληροφοριακά συστήματα**: ([Κωδικός 68373074](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:68373074/0)), Εισαγωγή στα Πληροφοριακά Συστήματα Διοίκησης: Διεργασίες, Συστήματα και Πληροφορίες, McKinney Earl, Kroenke David Λεπτομέρειες (Κόστος 80€)  

* **Δίκτυα υπολογιστών**: ([Κωδικός 102070624](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:102070624/0)), Δικτύωση Υπολογιστών, 8η Έκδοση, James F. Kurose, Keith W. Ross (Κόστος 58,50€)    

* **Χρηματοοικονομική λογιστική**: ([Κωδικός 102075714](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:102075714/0)), Χρηματοοικονομική Λογιστική Θεωρία - Ασκήσεις με Ε.Λ.Π. (Απλογραφικό - Διπλογραφικό Σύστημα), Αναστάσιος Χατζής (Κόστος άγνωστο)

* **Ηλεκτρονικό επιχειρείν (ΠΣ)**: ([Κωδικός 94643838](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:94643838/0)), Ηλεκτρονικό εμπόριο-Εργαλείο διοίκησης και αξιοποίησης κοινωνικών δικτύων, Turban Efraim, Outland Jon, King David (Κόστος 80,00€) 

* **Στατιστική (ΕΤΥ)**: ([Κωδικός 50657217](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:50657217/0)), ΕΦΑΡΜΟΣΜΕΝΕΣ ΠΙΘΑΝΟΤΗΤΕΣ ΚΑΙ ΣΤΑΤΙΣΤΙΚΗ, ΚΟΥΤΡΟΥΒΕΛΗΣ ΙΩΑΝΝΗΣ (Κόστος 59,00€)

#### ΔΕΝ ΜΑΣ ΕΧΟΥΝ ΠΡΟΤΕΙΝΕΙ

* **Λειτουργικά συστήματα**: ([Κωδικός 68374433](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:68374433/0)): Λειτουργικά Συστήματα, 9η Έκδοση, Stallings William (Κόστος 90,00€)  

* **Αντικειμενοστρεφής προγραμματισμός**:  ([Κωδικός 50655978](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:50655978/0)): JAVA, 7η Έκδοση, Savitch Walter (Κόστος 75,56€)  


Εάν βιάζεστε, μπορείτε να βρείτε μερικά βιβλία στα αγγλικά στο [drive εδώ](http://tiny.cc/evdo3os).
